班藍屍已經講大話講到慣晒

仁愛堂初頭扮撚晒野話袁子威唔係度做，原來一直都係講講大話，袁子威你同女義士道歉未呀！

推到佢仆街

賤種藍屍真係有樣睇

Push

佢個樣好影響市容

推下先

唔向中央示忠點有得係呢間藍到紅嘅公司返工呀。

好L變態
自己去射盲C煙BB慢慢玩啦

痴線

輕輕一推先

推

人地玩左你唔知姐！

藍屍日日諗點樣屌閪

借個位